bilá jsem ( na dovolena ) na horách .
Vstavala jsem v deset hodin .
Hrala jsem tenis od 11.30 do 12.30 .
Plavala jsem od 12.30 do 1300 .
Jedla jsem oběd v 1300 hodin .
Chodila jsem na procházku ve 14.00 hodin .
Divala jsem se na film v 17.00 hodin .
Ve 23.00 hodin jsem chodila tancovat .
V 1 hodin jsem měla rande .
Mej se hezký .
Eva
Ahoj
